今日去元朗既手足，勿用八達通，推介屯門南昌全日通

南昌至屯門各站發售$28，至當日尾車前無限任搭西鐵線屯門至南昌、輕鐵全線、大西北港鐵巴士

屯門踩車去

Push

推